郵差 waiting list

竟然中左waiting list
希望有機會成功入職

你記好
六天工作每天8小時

如果入到 唔知仲有無鴨捉

考左2次,今次好彩有waiting,有無人開line gp一齊傾?

即係去送信？
無知一問，月薪幾錢？點解會想做嘅？

唉
個排名去到14X

我排百頭,唔係好得你好多,有些人排200外,今年好似多左好多waiting

唔知最後收幾多waiting